大家出街有無俾人歧視嘅經歷/_\

搭巴士差唔多滿曬 得返我同一個啊叔隔離有位
有女女上車 佢地望咗我一眼
即刻行咗去坐啊叔隔離
最後全程啲人上車寧願企都無人坐我隔離

大佬你個屎忽咁撚大霸撚哂兩張櫈 點撚坐呀

你好對我客氣啲 上次我放過你
無舉報你

阿叔我嚇大

識做功課未？

成日比人歧視我波大

收皮啦

Cm又要屌😓

叫你收皮無屌

我會盡量揀個瘦既人坐佢隔黎lol